陳同佳幾時自首？

點解佢咁大粒墨咁樣衰都有本事食到大波處女？

冇心情 唔去住

大波處女
你確定處女

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

牧師話佢忙緊出書

你點知的

留名

Never

佢唔係良心發現要自首架咩，牧師唔係好好心積極幫佢嘅，幫幫下做乜冇咗件事

新聞唔係話陳同佳係條女既初戀咩

初戀就係處...？

[斷尻估]
佢其實係中共特工
專做呢場大龍鳳挑戰香港法律底線
借機要香港修法
任務完成就彩你有味等香港人忘記佢之後回歸
[/斷尻估]

殺咗人有豪宅住，有專車接送，有管浩鳴幫佢做跑腿，好食好住唔使做，仲去自首送死咩？真係多謝奶共神棍管浩鳴，呢啲就係所謂公義，就係所謂初心喇。